狗狗金句

記你老母
唔好搞我後面